原味雪糕-你第一時間會諗起咩味？

係咪全部人都會諗雲呢娜？

朱古力

雪糕車

雪櫃味

通常大陸人先叫原味

問緊你喎

咖哩味

老屁識食

雪糕味

妹妹原味

減肥啦仲食

豆腐